華為事件 加拿大或成最大赢家

有無人諗過點解之前咁多華為高層去美國都無事 今次去加拿大反而出事？
好明顯今次孟晚舟手握重要5G 技術資料
宜家加拿大🇨🇦捉到人 十成十已經搶左D 重要資料
中美倆國都想要人
邊個私底下比著數多咪交個人去邊

加拿大或成最大赢家
Make Canada Great Again